【一月新番】Rewrite 第二季 10

■ STORY
《Rewrite》故事描述對瑚太朗來說，原本只是抱著一絲絲的冒險心態，只要能和這些吵鬧的同伴們一起度過的話這樣就足夠了。但瑚太朗還沒查覺到，他將和沒有人知道的「真實」的探求相連起來。──能夠改寫她們的命運嗎?

■ STAFF
原作：Key / VisualArt's
監督、系列構成：天衝
系列構成：田中羅密歐、魁
腳本：あおしまたかし、髙橋龍也
角色原案：樋上いたる
角色設計：野中正幸
音樂製作：VisualArt's
動畫製作：8bit

■ CAST
天王寺瑚太朗：森田成一
神戶小鳥：齋藤千和
鳳千早：篠宮沙彌
千里朱音：喜多村英梨
中津静流：鈴木惠子
此花露琪亞：朝樹りさ
篝：花澤香菜

逢星期六晚 22:30 (香港時間)

密切留意 及 更新

瑚太朗正賤人

出曬先再睇

又整喊小鳥

心諗唔夠時間就剪哂啲oped佢啦

今集飛得超快

屌你趕收工
江坂果度求撚其到

30秒就完左個Part

小鳥好慘

我覺得打鬥反而重現到出黎
原本就唔應該打得耐（瑚太郎趕緊時間）
但係後面江坂講野可唔可以唔好cut呀
明明佢臨死前認同瑚太郎既行動好感人嫁

師傅都殺埋

same

瑚太朗去死吧

I love you 瑚太朗

你都識講因爲瑚太郎趕緊時間
所以真係趕時間連講啲野都Cut埋
咁樣真係突顯到佢真係好趕時間

日本文學作品唔殺個老師都唔好意思見人

唔咁虐小鳥比師父殺埋仲衰

幾有道理喎

佢父母本身都死左
其實冇咩問題

原來下集就大結局, 唔怪得咁趕

預告直接CANOE

好鍾意CANON 哩首歌

今日大結局啦
希望收好啲尾啦

柒到喊